「黃色經濟圈」注定是一個笑話

人民日報發表文章，認為所謂「黃色經濟圈」注定是一個笑話。

文章說，黃色經濟圈剝奪市民消費選擇的自由，亦損傷市民經營活動的自由，在商界刮起黑色恐怖之風，黃色經濟圈只是幌子，只是排除異己的手段，批評反中亂港分子想要的只是「攬炒」，是香港經濟的衰敗、社會文明的崩塌、法治精神的潰敗。

文章認為，當衣食住行都要被迫「選邊站」，暴徒的面目、暴力的危害已經一清二楚，越來越多市民認識到黃色經濟圈的荒謬與腐朽，陸續「割席」，重申止暴制亂是刻不容緩，市民應該擦亮眼睛，讓香港重現文明之光、法治之光，恢復現代化國際大都市應有的樣子，包容多元，自由開放。

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

嘻 一定係

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]